點睇連登成立兩週年都仲未有賜酒、派膠、pm同最重要嘅show blocked數？

禁咪返去高登囉
做咩要用閹割版

抄功課都唔識抄

返舊登啦傻仔

超越高登
整個放針功能

好想知,覺得好多人block左我

冇pm食少好多細路女

我兩登都有上吹咩

冇得睇block數冇mood 9up

所以放針?

轉用TG

咪撚再屈啦仆街

講真話叫屈

冇辦法證明自己

點睇連登出咗年半都未有block數同派膠

點解過咗咁撚耐都未顯示到block數同派膠

到底幾時先有得睇block數呀許業行？

點解連登仔可以接受到2018年年尾仲未有show blocked數、派膠、賜酒同pm？

點睇連登成立兩週年都仲未有賜酒、派膠、pm同最重要嘅show blocked數？

pm好用好多

用錯acc喎包皮清

吊 連登個登入好唔user friendly，完全冇諗過多ac用家嘅感受

..................................................................

我高登果個有幾百條友既電話
扮開whatsapp group好多狗公PM

有冇蓋ching

有麻友寶寶同麻樹

有 我第日日派你膠